# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR kramo
# This file is distributed under the same license as the Cartridges package.
# 刘韬 <lyuutau@outlook.com>, 2023.
# Weblate Translation Memory <noreply-mt-weblate-translation-memory@weblate.org>, 2023.
# Float <float.hu+@gmail.com>, 2023, 2024.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cartridges\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-25 21:54+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-28 19:06+0000\n"
"Last-Translator: Float <float.hu+@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"cartridges/cartridges/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.4-dev\n"

#: data/page.kramo.Cartridges.desktop.in:3
#: data/page.kramo.Cartridges.metainfo.xml.in:9
#: data/page.kramo.Cartridges.metainfo.xml.in:40 data/gtk/window.blp:47
#: data/gtk/window.blp:83
msgid "Cartridges"
msgstr "Cartridges"

#: data/page.kramo.Cartridges.desktop.in:4
msgid "Game Launcher"
msgstr "游戏启动器"

#: data/page.kramo.Cartridges.desktop.in:5
#: data/page.kramo.Cartridges.metainfo.xml.in:10
msgid "Launch all your games"
msgstr "启动所有游戏"

#: data/page.kramo.Cartridges.desktop.in:11
msgid ""
"gaming;launcher;steam;lutris;heroic;bottles;itch;flatpak;legendary;retroarch;"
msgstr ""
"游戏;启动器;steam;lutris;heroic;bottles;itch;flatpak;legendary;retroarch;"

#: data/page.kramo.Cartridges.metainfo.xml.in:12
msgid ""
"Cartridges is a simple game launcher for all of your games. It has support "
"for importing games from Steam, Lutris, Heroic and more with no login "
"necessary. You can sort and hide games or download cover art from "
"SteamGridDB."
msgstr ""
"Cartridges 是一个简单的游戏启动器，适用于您的所有游戏。它支持从Steam、"
"Lutris、Heroic等游戏平台导入游戏且无需登录。您可以排序和隐藏游戏，也可以从"
"SteamGridDB下载封面。"

#: data/page.kramo.Cartridges.metainfo.xml.in:44 data/gtk/window.blp:320
#: cartridges/details_dialog.py:77
msgid "Game Details"
msgstr "游戏详情"

#: data/page.kramo.Cartridges.metainfo.xml.in:48
msgid "Edit Game Details"
msgstr "编辑游戏详情"

#: data/page.kramo.Cartridges.metainfo.xml.in:52 data/gtk/help-overlay.blp:19
#: data/gtk/window.blp:543 cartridges/details_dialog.py:276
#: cartridges/importer/importer.py:321 cartridges/importer/importer.py:371
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: data/gtk/details-dialog.blp:15
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: data/gtk/details-dialog.blp:45
msgid "New Cover"
msgstr "新封面"

#: data/gtk/details-dialog.blp:64
msgid "Delete Cover"
msgstr "删除封面"

#: data/gtk/details-dialog.blp:92 data/gtk/game.blp:80
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: data/gtk/details-dialog.blp:96
msgid "Developer (optional)"
msgstr "开发者模式（可选）"

#: data/gtk/details-dialog.blp:102
msgid "Executable"
msgstr "可执行程序"

#: data/gtk/details-dialog.blp:108
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: data/gtk/details-dialog.blp:119
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#: data/gtk/game.blp:101 data/gtk/game.blp:109 data/gtk/window.blp:444
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: data/gtk/game.blp:102 cartridges/window.py:359
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: data/gtk/game.blp:103 data/gtk/game.blp:111 data/gtk/window.blp:464
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: data/gtk/game.blp:110 cartridges/window.py:361
msgid "Unhide"
msgstr "取消隐藏"

#: data/gtk/help-overlay.blp:11 data/gtk/preferences.blp:9
msgid "General"
msgstr "概要"

#: data/gtk/help-overlay.blp:14 data/gtk/window.blp:207 data/gtk/window.blp:223
#: data/gtk/window.blp:274 data/gtk/window.blp:290 data/gtk/window.blp:475
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: data/gtk/help-overlay.blp:24 data/gtk/window.blp:544
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: data/gtk/help-overlay.blp:29 cartridges/game.py:103
#: cartridges/preferences.py:136 cartridges/importer/importer.py:388
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: data/gtk/help-overlay.blp:34
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: data/gtk/help-overlay.blp:39 data/gtk/window.blp:92 data/gtk/window.blp:187
msgid "Toggle Sidebar"
msgstr "切换侧边栏"

#: data/gtk/help-overlay.blp:44 data/gtk/window.blp:200 data/gtk/window.blp:267
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: data/gtk/help-overlay.blp:50
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: data/gtk/help-overlay.blp:53 data/gtk/window.blp:193 data/gtk/window.blp:551
msgid "Add Game"
msgstr "添加游戏"

#: data/gtk/help-overlay.blp:58 data/gtk/preferences.blp:58
#: data/gtk/window.blp:27 data/gtk/window.blp:555
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: data/gtk/help-overlay.blp:63
msgid "Show Hidden Games"
msgstr "显示隐藏的游戏"

#: data/gtk/help-overlay.blp:68
msgid "Remove Game"
msgstr "移除游戏"

#: data/gtk/preferences.blp:13 data/gtk/preferences.blp:62
#: data/gtk/preferences.blp:361
msgid "Behavior"
msgstr "表现方式"

#: data/gtk/preferences.blp:16
msgid "Exit After Launching Games"
msgstr "启动游戏后退出"

#: data/gtk/preferences.blp:20
msgid "Cover Image Launches Game"
msgstr "从封面图片启动游戏"

#: data/gtk/preferences.blp:21
msgid "Swaps the behavior of the cover image and the play button"
msgstr "交换封面图像和启动按钮的行为"

#: data/gtk/preferences.blp:26 cartridges/details_dialog.py:91
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: data/gtk/preferences.blp:29
msgid "High Quality Images"
msgstr "高质量图像"

#: data/gtk/preferences.blp:30
msgid "Save game covers losslessly at the cost of storage"
msgstr "以存储为代价，无损保存游戏封面"

#: data/gtk/preferences.blp:35
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区域"

#: data/gtk/preferences.blp:39
msgid "Remove All Games"
msgstr "移除所有游戏"

#: data/gtk/preferences.blp:47
msgid "Reset App"
msgstr ""

#: data/gtk/preferences.blp:65
msgid "Remove Uninstalled Games"
msgstr "删除已卸载的游戏"

#: data/gtk/preferences.blp:70
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#: data/gtk/preferences.blp:74 cartridges/importer/steam_source.py:114
msgid "Steam"
msgstr "Steam"

#: data/gtk/preferences.blp:83 data/gtk/preferences.blp:110
#: data/gtk/preferences.blp:145 data/gtk/preferences.blp:188
#: data/gtk/preferences.blp:215 data/gtk/preferences.blp:242
#: data/gtk/preferences.blp:269
msgid "Install Location"
msgstr "安装位置"

#: data/gtk/preferences.blp:101 data/gtk/window.blp:565
#: cartridges/importer/lutris_source.py:107
msgid "Lutris"
msgstr "Lutris"

#: data/gtk/preferences.blp:127
msgid "Import Steam Games"
msgstr "导入 Steam 游戏"

#: data/gtk/preferences.blp:131
msgid "Import Flatpak Games"
msgstr "导入 Flatpak 游戏"

#: data/gtk/preferences.blp:136 cartridges/importer/heroic_source.py:355
msgid "Heroic"
msgstr "Heroic"

#: data/gtk/preferences.blp:162
msgid "Import Epic Games"
msgstr "导入 Epic 游戏"

#: data/gtk/preferences.blp:166
msgid "Import GOG Games"
msgstr "导入 GOG 游戏"

#: data/gtk/preferences.blp:170
msgid "Import Amazon Games"
msgstr "导入 Amazon 游戏"

#: data/gtk/preferences.blp:174
msgid "Import Sideloaded Games"
msgstr "导入 Sideloaded 游戏"

#: data/gtk/preferences.blp:179 cartridges/importer/bottles_source.py:86
msgid "Bottles"
msgstr "Bottles"

#: data/gtk/preferences.blp:206 cartridges/importer/itch_source.py:81
msgid "itch"
msgstr "itch"

#: data/gtk/preferences.blp:233 cartridges/importer/legendary_source.py:97
msgid "Legendary"
msgstr "Legendary"

#: data/gtk/preferences.blp:260 cartridges/importer/retroarch_source.py:142
msgid "RetroArch"
msgstr "RetroArch"

#: data/gtk/preferences.blp:287 cartridges/importer/flatpak_source.py:143
msgid "Flatpak"
msgstr "Flatpak"

#. The location of the system-wide data directory
#: data/gtk/preferences.blp:297
msgid "System Location"
msgstr "系统位置"

#. The location of the user-specific data directory
#: data/gtk/preferences.blp:315
msgid "User Location"
msgstr "用户位置"

#: data/gtk/preferences.blp:332
msgid "Import Game Launchers"
msgstr "导入游戏启动器"

#: data/gtk/preferences.blp:337 cartridges/importer/desktop_source.py:215
msgid "Desktop Entries"
msgstr "桌面项"

#: data/gtk/preferences.blp:349 data/gtk/window.blp:563
msgid "SteamGridDB"
msgstr "SteamGridDB"

#: data/gtk/preferences.blp:353
msgid "Authentication"
msgstr "身份认证"

#: data/gtk/preferences.blp:356
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: data/gtk/preferences.blp:364
msgid "Use SteamGridDB"
msgstr "使用 SteamGridDB"

#: data/gtk/preferences.blp:365
msgid "Download images when adding or importing games"
msgstr "添加或导入游戏时下载图像"

#: data/gtk/preferences.blp:369
msgid "Prefer Over Official Images"
msgstr "偏好官方图片"

#: data/gtk/preferences.blp:373
msgid "Prefer Animated Images"
msgstr "偏好可活动的图像"

#: data/gtk/preferences.blp:379
msgid "Update Covers"
msgstr "更新封面"

#: data/gtk/preferences.blp:380
msgid "Fetch covers for games already in your library"
msgstr "获取您库中已有游戏的封面"

#: data/gtk/preferences.blp:385
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: data/gtk/window.blp:6 data/gtk/window.blp:14
msgid "No Games Found"
msgstr "没有找到游戏"

#: data/gtk/window.blp:7 data/gtk/window.blp:15
msgid "Try a different search"
msgstr "请尝试搜索其他内容。"

#: data/gtk/window.blp:21
msgid "No Games"
msgstr "没有游戏"

#: data/gtk/window.blp:22
msgid "Use the + button to add games"
msgstr "使用+按钮添加游戏。"

#: data/gtk/window.blp:40
msgid "No Hidden Games"
msgstr "没有隐藏游戏"

#: data/gtk/window.blp:41
msgid "Games you hide will appear here"
msgstr "您隐藏的游戏将出现在这里。"

#: data/gtk/window.blp:76 data/gtk/window.blp:113 cartridges/main.py:249
msgid "All Games"
msgstr "所有游戏"

#: data/gtk/window.blp:140 cartridges/main.py:251
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: data/gtk/window.blp:162
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: data/gtk/window.blp:260
msgid "Hidden Games"
msgstr "隐藏的游戏"

#: data/gtk/window.blp:368
msgid "Game Title"
msgstr "游戏名称"

#: data/gtk/window.blp:425
msgid "Play"
msgstr "启动"

#: data/gtk/window.blp:502
msgid "Sort"
msgstr "分类"

#: data/gtk/window.blp:505
msgid "A-Z"
msgstr "按 A-Z 排序"

#: data/gtk/window.blp:511
msgid "Z-A"
msgstr "按 Z-A 排序"

#: data/gtk/window.blp:517
msgid "Newest"
msgstr "最后添加的"

#: data/gtk/window.blp:523
msgid "Oldest"
msgstr "最先添加的"

#: data/gtk/window.blp:529
msgid "Last Played"
msgstr "最后玩过的"

#: data/gtk/window.blp:536
msgid "Show Hidden"
msgstr "显示隐藏的游戏"

#: data/gtk/window.blp:545
msgid "About Cartridges"
msgstr "关于 Cartridges"

#: data/gtk/window.blp:562
msgid "IGDB"
msgstr "IGDB"

#: data/gtk/window.blp:564
msgid "ProtonDB"
msgstr "ProtonDB"

#: data/gtk/window.blp:566
msgid "HowLongToBeat"
msgstr "多久响一次"

#. The variable is the title of the game
#: cartridges/main.py:226 cartridges/game.py:125
msgid "{} launched"
msgstr "{} 已启动"

#. Translators: Replace this with Your Name, Your Name <your.email@example.com>, or Your Name https://your-site.com for it to show up in the About dialog.
#: cartridges/main.py:291
msgid "translator-credits"
msgstr "译者名单"

#. The variable is the date when the game was added
#: cartridges/window.py:382
msgid "Added: {}"
msgstr "何时添加: {}"

#: cartridges/window.py:385
msgid "Never"
msgstr "从未"

#. The variable is the date when the game was last played
#: cartridges/window.py:389
msgid "Last played: {}"
msgstr "最近一次游玩在：{}"

#: cartridges/details_dialog.py:82
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: cartridges/details_dialog.py:88
msgid "Add New Game"
msgstr "添加新游戏"

#: cartridges/details_dialog.py:89
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: cartridges/details_dialog.py:99
msgid "Executables"
msgstr "可执行文件"

#. Translate this string as you would translate "file"
#: cartridges/details_dialog.py:114
msgid "file.txt"
msgstr "文件.txt"

#. As in software
#: cartridges/details_dialog.py:116
msgid "program"
msgstr "程序"

#. Translate this string as you would translate "path to {}"
#: cartridges/details_dialog.py:121 cartridges/details_dialog.py:123
msgid "C:\\path\\to\\{}"
msgstr "C:\\路径\\到\\{}"

#. Translate this string as you would translate "path to {}"
#: cartridges/details_dialog.py:127 cartridges/details_dialog.py:129
msgid "/path/to/{}"
msgstr "/path/to/{}"

#: cartridges/details_dialog.py:134
msgid ""
"To launch the executable \"{}\", use the command:\n"
"\n"
"<tt>\"{}\"</tt>\n"
"\n"
"To open the file \"{}\" with the default application, use:\n"
"\n"
"<tt>{} \"{}\"</tt>\n"
"\n"
"If the path contains spaces, make sure to wrap it in double quotes!"
msgstr ""
"要启动可执行文件“{}”，请使用以下命令：\n"
"\n"
"<tt>“{}”</tt>\n"
"\n"
"要使用默认应用程序打开文件“{}”，请使用：\n"
"\n"
"<tt>{}“{}”</tt>\n"
"\n"
"如果路径包含空格，请确保将其用双引号引起来！"

#: cartridges/details_dialog.py:176 cartridges/details_dialog.py:182
msgid "Couldn't Add Game"
msgstr "无法添加游戏"

#: cartridges/details_dialog.py:176 cartridges/details_dialog.py:218
msgid "Game title cannot be empty."
msgstr "游戏标题不能为空。"

#: cartridges/details_dialog.py:182 cartridges/details_dialog.py:226
msgid "Executable cannot be empty."
msgstr "可执行文件不能为空。"

#: cartridges/details_dialog.py:217 cartridges/details_dialog.py:225
msgid "Couldn't Apply Preferences"
msgstr "无法应用偏好设置"

#. The variable is the title of the game
#: cartridges/game.py:139
msgid "{} hidden"
msgstr "{} 已隐藏"

#: cartridges/game.py:139
msgid "{} unhidden"
msgstr "{} 已取消隐藏"

#. The variable is the title of the game
#: cartridges/game.py:153
msgid "{} removed"
msgstr "{} 已删除"

#: cartridges/preferences.py:135
msgid "All games removed"
msgstr "所有游戏均已删除"

#: cartridges/preferences.py:187
msgid ""
"An API key is required to use SteamGridDB. You can generate one {}here{}."
msgstr "使用 SteamGridDB 需要 API 密钥。 您可以在{}此处{}生成一个。"

#: cartridges/preferences.py:202
msgid "Downloading covers…"
msgstr "正在下载封面…"

#: cartridges/preferences.py:221
msgid "Covers updated"
msgstr "封面已更新"

#: cartridges/preferences.py:368
msgid "Installation Not Found"
msgstr "未找到安装程序"

#: cartridges/preferences.py:369
msgid "Select a valid directory"
msgstr "选择一个有效的目录。"

#: cartridges/preferences.py:405 cartridges/importer/importer.py:319
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: cartridges/preferences.py:439
msgid "Invalid Directory"
msgstr "无效的目录"

#: cartridges/preferences.py:445
msgid "Set Location"
msgstr "设置位置"

#: cartridges/utils/create_dialog.py:33 cartridges/importer/importer.py:320
msgid "Dismiss"
msgstr "不考虑"

#: cartridges/importer/importer.py:145
msgid "Importing Games…"
msgstr "正在导入游戏…"

#: cartridges/importer/importer.py:339
msgid "The following errors occured during import:"
msgstr "导入过程中出现以下错误："

#: cartridges/importer/importer.py:368
msgid "No new games found"
msgstr "没有发现新游戏"

#. The variable is the number of games imported
#: cartridges/importer/importer.py:381
#, fuzzy
msgid "1 game imported"
msgid_plural "{} games imported"
msgstr[0] "导入 {} 款游戏"

#. The variable is the number of games removed
#: cartridges/importer/importer.py:385
#, fuzzy
msgid "1 removed"
msgid_plural "{} removed"
msgstr[0] "已删除 {} 款游戏"

#. The variable is the name of the source
#: cartridges/importer/location.py:34
msgid "Select the {} cache directory."
msgstr "选择 {} 缓存目录。"

#. The variable is the name of the source
#: cartridges/importer/location.py:36
msgid "Select the {} configuration directory."
msgstr "选择 {} 配置目录。"

#. The variable is the name of the source
#: cartridges/importer/location.py:38
msgid "Select the {} data directory."
msgstr "选择 {} 数据目录。"

#: cartridges/importer/retroarch_source.py:129
msgid "No RetroArch Core Selected"
msgstr "未选择 RetroArch 核心"

#. The variable is a newline separated list of playlists
#: cartridges/importer/retroarch_source.py:131
msgid "The following playlists have no default core:"
msgstr "后续播放列表没有默认核心："

#: cartridges/importer/retroarch_source.py:133
msgid "Games with no core selected were not imported"
msgstr "未选择核心的游戏不会被导入"

#: cartridges/store/managers/sgdb_manager.py:46
msgid "Couldn't Authenticate SteamGridDB"
msgstr "SteamGridDB 无法验证您的身份"

#: cartridges/store/managers/sgdb_manager.py:47
msgid "Verify your API key in preferences"
msgstr "在偏好设置中验证您的 API 密钥"

#~ msgid "{} games imported"
#~ msgstr "导入了 {} 个游戏"

#~ msgid "Cache Location"
#~ msgstr "缓存位置"
